的士有冇得改響喉

點解的士一踩油門加速就蓬蓬聲

Comfort就直頭有人改嚟做飄移車跑D1嘅